祝願有女朋友既連登仔今晚俾車撞死:)

一正評 一個有女既連登仔今晚死

自己廢就唔抵得人地好

縮返入你老母個西度啦柒頭

連登好多偽毒

好賤呀

唔係我溝唔到女
係我睇唔上眼班女囉

睇到都好酸

第一個車死你

支持樓主
連登好多仆街5p狗

你心地唔好啊 你會係第一個死

我先唔會出街

其實冇拖拍實係有原因嘅

唔記得轉ac?

如果死左第一個搞9樓主，之後到佢屋企人

港女質素麻麻,溝唔落

做人唔好咁黑心啦

撞死又點？你咪又係溝唔到 撞死哂條女都唔係歸你㗎啦

見到坤狗直接負評

除左坤哥外,所有有女既港男都死不足惜

毒撚真係好恐怖

你班5p仲恐怖啦

今晚有18隻有女友既連登仔死

你睇上既/睇唔上既，都睇唔上你呀

人哋拍拖啫, 關你撚事咩
拍吓拖就要人死 真係抵你冇女

利申 A0青頭狗